全身檢查一問

想問係邊到做全身身體檢查好 因爲最近身體差左好多 但去醫院又檢查唔到啲咩

法國醫院

RIP.